吊那星入左轉馬會差啲出唔番黎

見到走馬燈